今晚將軍澳有關彥霜妹妹嘅活動冇人講??? 同我入嚟

最後走路的路，咪即係認同佢係自殺？

推

直播將軍澳情況

推呀咁少人

pish

去呀

喂!!!

出嚟啦 未完ga 仲行緊

十點要人，一齊嗌新口號